要大電，靚外型

budget 2000 ，唔洗打機
唔要lg & Samsung 有咩推介